有無人係新加玻做野?

襯後生想出去闖一闖

離開香港發展下

有無巴絲分享下,點樣可以係新加玻做野?

你google下就有

lm